<resources>
    <string name="app_name">Pedidos Demo 2.0</string>
    <string name="mis_pedidos">Mis pedidos</string>
    <string name="nuevo_pedido">Nuevo pedido</string>
    <string name="neveras">Neveras</string>
    <string name="pedidoEnEspera">Pedido en espera de confirmación</string>
    <string name="pedidoConfirmado">Pedido confirmado</string>
    <string name="pedidoEnReparto">Pedido en reparto</string>
    <string name="fechaPrevistaEntrega">Fecha prevista de entrega</string>
    <string name="numeroDosis">Número de dosis</string>
    <string name="filtrarPor">Filtrar por</string>
    <string name="noHayPedidos">En este momento no tienes pedidos en curso</string>
    <string name="numeroPedido">Número de pedido</string>
    <string name="albaran">Albarán Nº</string>
    <string name="detallesPedido">Detalles de pedido</string>
    <string name="fechaYHoraPedido">Fecha y hora de pedido</string>
    <string name="numeroAlbaran">Número de albaran</string>
    <string name="fechaYHoraEntrega">Fecha y hora de entrega</string>
    <string name="detallesProducto">Detalles de productos</string>
    <string name="detallesEntrega">Detalle de entrega</string>
    <string name="datosContacto">Datos de contacto</string>
    <string name="granja">Granja</string>
    <string name="direccionEntrega">Dirección de entrega</string>
    <string name="coordenadasEnvio">Coordenadas de envío</string>
    <string name="latitud">Latitud</string>
    <string name="longitud">Longitud</string>
    <string name="nevera">Nevera</string>
    <string name="observaciones">Observaciones</string>
    <string name="contacto1">Contacto 1</string>
    <string name="contacto2">Contacto 2</string>
    <string name="nombre">Nombre</string>
    <string name="numeroContacto">Número de contacto</string>
    <string name="correoElectronico">Correo electrónico</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="fechaDePedido">Fecha de pedido</string>
    <string name="boarBoost">BoarBoost</string>
    <string name="bsmKubus">BSM® de KUBUS</string>
    <string name="textoRegistro">Para empezar, necesitamos validar unos datos:</string>
    <string name="rega">REGA</string>
    <string name="ingresaRega">Ingresa el código REGA de tu granja</string>
    <string name="codigoGranjaBSM">Código de la granja en BSM®</string>
    <string name="textoCodigo">Este código te lo proporcionará tu Centro de inseminación, si no  lo tienes, ponte en contacto con él.</string>
    <string name="ingresaCodigo">Ingresa el código que te dió tu centro</string>
    <string name="aunNoHayCuenta">¿Aún no tienes cuenta?</string>
    <string name="loSentimos">¡Lo sentimos!</string>
    <string name="textoErrorAutentificacion">El código REGA y/o el código de granja en BSM® que has introducido no son válidos, verifica los datos e inténtalo nuevamente. <br /> Si persiste
    el error, contacta con tu centro de inseminación</string>

    <string name="textoGranja">¡Genial! Ya estás cada vez más cerca de poder hacer pedidos a tu Centro de inseminación desde el móvil.<br /> Ahora necesitamos tu nombre, un email
    y contraseña, con estos datos podrás utilizar la App desde cualquier dispositivo móvil o tablet.</string>
    <string name="ingresaNombre">Ingresa tu nombre</string>
    <string name="ingresaCorreo">Ingresa un correo electrónico</string>
    <string name="ingresaTuCorreo">Ingresa tu correo electrónico</string>
    <string name="eligePassword">Elige una contraseña</string>
    <string name="repitePassword">Repite la contraseña</string>
    <string name="repitePasswordArriba">Repite la contraseña que usaste arriba</string>
    <string name="condicionesPassword">Usa al menos 5 caracteres, incluyendo letras y números</string>
    <string name="emailRegistrado">El email está ya está repetido, pruebe con otro correo.</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="ingresaUnaPassword">Ingresa unas contraseña</string>
    <string name="olvidastePasword"><![CDATA[<u>¿Olvidaste tu contraseña?</u>]]></string>


    <string name="politicaPrivacidad">POLÍTICA DE PRIVACIDAD</string>
    <string name="aceptaTerminos">Al registrarse en la aplicación acepta los</string>
    <string name="conf">terminos de privacidad y datos.</string>
    <string name="aceptarTerminos">Aceptar terminos</string>
    <string name="continuar">Continuar</string>
    <string name="texto1Proteccion">La presente Política de Privacidad establece los términos en que KUBUS LAB usa y protege la información que es proporcionada por
    sus usuarios al momento de utilizar su aplicación. Esta compañía está comprometida con la seguridad de los datos de sus usuarios.
    Cuando le pedimos llenar los campos de información personal con la cual usted pueda ser identificado, lo hacemos asegurando que sólo
    se empleará de acuerdo con los términos de este documento. Sin embargo esta Política de Privacidad puede cambiar con el tiempo o ser
    actualizada por lo que le recomendamos y enfatizamos revisar continuamente esta página para asegurarse que está de acuerdo con dichos
    cambios.</string>
    <string name="titulo1Proteccion">Información que es recogida</string>
    <string name="texto2Proteccion">Nuestra aplicación móvil podrá recoger información personal por ejemplo: Nombre,  información de contacto como su dirección de
    correo electrónico e información demográfica. Así mismo cuando sea necesario podrá ser requerida información específica para procesar
    algún pedido o realizar una entrega o facturación.</string>
    <string name="titulo2Proteccion">Uso de la información recogida</string>
    <string name="texto3Proteccion">Nuestro sitio web emplea la información con el fin de proporcionar el mejor servicio posible, particularmente para mantener un
    registro de usuarios, de pedidos en caso que aplique, y mejorar nuestros productos y servicios.  Es posible que sean enviados correos
     electrónicos periódicamente a través de nuestro sitio con ofertas especiales, nuevos productos y otra información publicitaria que
    consideremos relevante para usted o que pueda brindarle algún beneficio, estos correos electrónicos serán enviados a la dirección que
    usted proporcione y podrán ser cancelados en cualquier momento poniéndose en contacto con la compañia. KUBUS LAB está altamente
    comprometido para cumplir con el compromiso de mantener su información segura. Usamos los sistemas más avanzados y los actualizamos
    constantemente para asegurarnos que no exista ningún acceso no autorizado.</string>
    <string name="titulo3Proteccion">Enlaces a Terceros</string>
    <string name="texto4Proteccion">Esta aplicación pudiera contener enlaces a otros sitios que pudieran ser de su interés. Una vez que usted de clic en estos enlaces
     y abandone nuestra aplicación, ya no tenemos control sobre al sitio al que es redirigido y por lo tanto no somos responsables de los
    términos o privacidad ni de la protección de sus datos en esos otros sitios terceros. Dichos sitios están sujetos a sus propias
    políticas de privacidad por lo cual es recomendable que los consulte para confirmar que usted está de acuerdo con estas.</string>
    <string name="titulo4Proteccion">Control de su información personal</string>
    <string name="texto5Proteccion">Esta compañía no venderá, cederá ni distribuirá la información personal que es recopilada sin su consentimiento, salvo que sea
    requerido por un juez con un orden judicial. KUBUS LAB Se reserva el derecho de cambiar los términos de la presente Política de Privacidad
    en cualquier momento.</string>
    <string name="debesAceptarTerminos">Debes aceptar los terminos de privacidad de datos</string>
    <string name="textoInicioSesion">Estamos encantados de tenerte de vuelta. Por favor, introduce el correo con el que normalmente accedes a tu cuenta y tu contraseña</string>

    <string name="usuarioNoValido">el usuario o contraseña no son váilidos</string>
    <string name="restaurarPassword">Restaurar contraseña</string>
    <string name="textoPassword">Ingresa el electrónico asociado a tu cuenta y te enviaremos un código de acceso para restablecer tu contraseña</string>
    <string name="emailNoRegistrado">Email no registrado</string>
    <string name="emailIncorrecto">el email puesto no está registrado, pruebe con otro correo electrónico</string>

</resources>